連仔我好似發現bug

利申：測試版用戶
按熱門留言排序時候發現果啲留言未過兩粒鐘都會自動排位，間按可以知道大概個留言有幾多人讚好，造成帶風向行為
希望未顯示讚好的留言唔好入排序

連仔入來講句 noted with thanks 都好